點解廢老咁中意室內停車場入面唔開低燈

叫佢開返燈，佢仲屌返我，話停車場無規定佢開
死角灣人哋睇唔到佢危險㗎嘛，比佢hi 花部車仲得了嘅

十個有九個唔開燈嘅都係廢老，不服來辯

呢d傻鳩黎

出左事就抵佢死

最大獲係揸住部牛肺柒車，佢撞埋嚟自己蝕底